朝鮮切斷與韓國聯絡 對韓工作改為對敵工作

韓聯社6月9日引述朝鮮中央社同一天消息，稱朝鮮從當天中午12點起，切斷兩國之間所有聯絡。

打未呀

南韓玩大左

係咪表示而家係由金仔個妹揸莊？

南韓做左乜嚟？

之前好地地又搞乜呀

第三次世界大戰開戰應該會早過東京奧運開幕

已經激嬲咗北韓...

係咪金仔瓜左, 個妹即刻稱霸

北韓黎m又關南韓事

北韓疫情應該都大鑊得好緊要 呢個時勢仲唔搵啲嘢sidetrack吓民眾隨時成個金氏政權倒台都似

因為WW3 取消 / 打完WW3 盛大開幕宣佈和平

因為南韓周圍貼脫北文宣激嬲左金大大
都叫左你地唔好架啦